[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (47) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

喊完未呀
呀LIN拿

係幾慘

點解a5組又要跳另一隻嘅？

屌你老母奶共支那狗楊甯

今日咁早完
屌

Lm睇Jojo下集屌人

有odi同班長墊底 卡文係咪可以放心

一組比賽要用兩節 仲話35集 點剪

呀祖：「想唔想知邊個？」

班長好老 幾時收皮

God姐

邊個出術

咁就完一集

不推文回覆

睇完都唔知睇咗啲咩淨係記得啲人係咁喺到鳩喊

你當Anson lo死左

屌 旁白君最後嗌果下

唔係咁好姐，我覺得好悶

指定 兩組都跳

好想foul 佢果隊

屌又要等聽日

有女真係一啲都唔好睇 全部都係嘈交 是非 同喊

正！ROUND 1就foul Odiu！

I am the LIN

我睇咗啲咩

I love jojo

隻歌好難頂

睇祖堯哥屌鬼仲正

班長要收皮?

俾人cut咗有個女仔有用香港加油電話殼

係屌你老未 我睇喊上youtube 睇好過

八婆

即時死亡就變返好睇d

有祖祖做評判 即刻高質好多

喊又有咩問題
咁佢俾咗好多心機落去
但自己又比預期做得差

隊友又唔聽意見
大家意見又分歧

前面播咁多狗屎花生都唔知做乜9
終於等到睇表演 得嗰一場就完咗 唉

支那狗走啦

班長定odiu ??

Alina 唔係好啱玩團體比賽，勁負能量

大表嫂好醜樣 淨係識喊

LM

牙祖:要foul兩個人走
Odiu同班長plz

Both

Odi

如果odiu隊最後贏咗呢到暴動都似

both

我真係接受唔到要睇咁多支那表演

未試過咁想班長贏
一舊屎同兩舊屎既分別

成組躝啦A5大陸組

I am the Lin

花姐仲口口聲聲話要造香港既星
定第2季之後已經無再講啦？

Babyjohn世界第一

我只係想講 啲普通話rap 歌好柒

佢條仔都差唔多

咪係

OSCAR 係2
都係SEARCH 番先知2 有咩人

岩成team不在狀況，敗筆

準備去九展到拆左viutv

屌 班長老到好似退咗休咁

一聽蝗語已經冇興趣聽落去

真

想睇徐浩評阿嫂
會唔會鬆手

唔怪得知之前冇比女參加，成日喊都幾煩下，喊下喊下又好快完咗

不停喊同喊同喊

有魔柒師影子

我覺得佢呢下喊唔反感
造星1，2做得唔好都會喊

但岩岩寫名喊到咁好撚On9

上兩季都唔少眼淚是非

頂唔順 個節目而家成件事好大陸

每個post都要講一次
見到隻班長係電視出現就眼火爆

鬧交正啊 最好打埋架 扯埋頭髮

佢同牙祖做完評判要轉場食宵夜

兩邊都差是但

真佢啱自己一個 勁好勝
但想支那仔同澳洲怨弟走先

其實呢d teamwork
突個班長中國舞之流豬隊友真係搞唔掂

真係好撚柒

Alina：

呢組咪又係全部垃圾

個組仲可以J下卡文

點解個個post都有呢幅圖

又想做好人又要話人地唔聽佢講
輸唔起

幾十歲仲好似妹妹仔咁喊乜鳩

準備轉場睇宵夜

睇完jojo同bbj 屌參賽者到睇jojo+bbj 同八婆玩

我以為祖堯會話 唱廣東歌 先會畀燈

ian 好樣衰

今晚有FB LIVE

喊到啲觀眾都覺得疲勞

因為用嚟lm

香港選秀但唱支那歌比例高於一半
係咪唱廣東話真係咁難

全部都係垃圾

等陣係咪有live

真 明明台灣國語Rap好高質

仲要整個灰灰白白嘅髮色，真係CLS

唔想被人lead 住 但又冇料

大陸人都笑張藝興嫁

Alina...29歲啦
情緒重係咁易受影響
（唔好啦.gif）

大家知道怨婦弟係咩料啦！出色，完成任務搞下事幻想下怨婦兄都入埋，會點？一定正！ 可惜怨婦兄慘成condom

卡文好正

係時候cut返啲新嘅留名gif今季用

不推文呀大家 上面成埋推文

A3針 中國舞走得

moley 狗毛

睇孖8浴袍唱歌好過

睇仔喊開心過睇女喊

一定係件怨婦弟搵埋d蝗歌 仲要大陸撐狗張藝興，掛住exo名又唔退團

第一季既喊 睇到我男人都想喊
（除咗尋求無悔真生活）

「alina喊阿」2汶即興衝出去安慰
屌 唔講以為得9歲

今晚有半集都係喊緊

南哥係後面

成晚亮點係晒BBJ到

諗起有年搵蕭定一同tvb嗰配角做評判
真係睇到吐血

等你

真啊

係都唱skr啦

又見到阿祖同 babyjohn

支那狗 馬嬲耳波仔唔知係咪得罪pa 無乜airtime

幾好啊，造型反映佢嘅演藝生涯完結

屌
真係勁似小妍

幾鍾意michow

不過好彩佢晉級唔到
咁西嘅賽制

其實佢同d𡃁仔明顯有代溝

難怪人地唔投入嘅
屌你好地地唱乜支那歌

可能odi carry呢

cut邊個好

佢個樣都話比你知 佢好大野心

用脷撩牙。。。。

可能驚兩個入 啲花生
多到前兩集先播多一個表演

唔好

佢當時話緊邊個難聽

第一季我都跟住佢地一齊喊 睇到好投入

轉軚果組

仲要假撚到話唔想任何人走
咁佛系唔好參加啦 去社區中心唱囉

小粉紅塗毒黃絲

躝啦odiu

個導演先9

esta
卡文見到 odiu 閪樣

其實點架, 花姐同二汶都話個表演好睇
悶到痴線, 佢地D乜野審美觀黎架...........

IG story見

又可以見到jojo babyjohn

其實真係

喊呀快d搵人take佢
點知2汶去到alina唔鳩理佢
完。

係唔預佢呢個位喊
時間唔岩

落老蘭可能就要佢carry
但呢度係九龍灣唔洗啦

35歲人都成個小學雞咁

見到啲女喊會覺得佢哋係扮出嚟

二汶都做多咗

知濾鏡幾重啦

討論下期待邊組

怨婦弟靠你
女就全部閪女人 睇下odiu會唔會布朗寧重機上身

二汶彭導

有冇人整合邊個參賽者係黃
唔想支持錯藍絲

黃既我暫時淨係知
Klau
上集俾人cut咗入圍嗰個香港加油電話殼結他女

有待觀察:
Timo ig story食b仔

藍:
右雨 上年10月返支那選美
容海恩 微博護旗手

跳唱廣東歌真係難

第一季係咪真係好睇好多想追返

冇咁多

Frankie

A3
Manson

唔明

Ching你嘅意思係？

喺屋企西住面咁睇佢地喊 對佢地喊完全無感覺

真係喊得太易同太密
或者你話同性相拒冇計啦

有個shot係出面一路唱all of me Frankie一路喊

而家咁好想睇佢兩個一組

呀拼係邊組
得佢一個表演戲劇，想睇點同人夾

timo頭先又無拍手個樣一直都好嚴肅

強烈建議大家上返Youtube睇完整舞台 咁insert啲反應法真係唔知啲舞台有好幾睇

個閪女人係咪更年期，成撚日喊，少少失敗都承受唔到唔好話做明星，做公眾人物都唔合資格，輸打贏要

二汶真係唔得掂
佢撈番上黎個幾隻 都唔掂

所以真心欣賞mirror

容海恩係Who

好似hana tam

屌二汶花姐你估真係識野咩

可能李榮浩jj唔識跳舞隨時都唔係星啦

好好睇架may，支持你回帶

南哥
黃到金

樂仔pin呢個

講真食b仔
唔好用黃藍去judge
但個人一定衛生意識差同 口味劣 個人品味好bad taste

得sobi 好啲

個人覺得星一係最經典 不過loop最多係星2 真係好好睇
建議你可以睇完第二季 再睇第一季

timo隨時用airpod聽緊歌

諗諗下點解首歌會填i am the lin係咪剩係得香港人叫lin頭做lin頭

皮皮滴眼淚

真係好難頂，由其女睇女，又好似要圍住啲女轉

原來係佢

咁你覺得有邊首廣東歌同頭先呢首個type係差唔多？

神之眼淚

佢揀嗰啲人都係麻麻地

有冇人覺得最尾alina喊個陣幾似王敏奕

揀埋大陸LAY啲歌咁bad taste抵鬧
聽到唱蝗語就忟

夏子涓

電影男主角嘅眼淚

強烈要求Mirror啲歌拎嚟做Dance Battle

首推Reflection同ASAP

子涓

藍
楊「寧」

Classic 小粉紅

黃
Kiki
Pony (真手足, 唔好問做左咩既手足黎）

好撚好睇 仲有成60集
一定要睇返 好過第2，3

男人睇到都喊

如果睇記住留意99強既193

好戲之人 buber

睇睇下好多人都麻麻地

要啦 邊組跳唱MIRROR廣東歌都有80分先

爽 陳冠希都係咁垃圾

live有michow

係少少似樣，但王敏奕靚D

成個畫面靚好多

有live

因為係大陸仔嘅歌

係 平時應該係食開屎 對生活冇要求
唔好話一班人嗌外賣佢冇得拒絕做藉口 冇人迫到佢食屎既

Manson

唉 造星1真係好高汁

勁假勁討厭
好想叫佢地收聲

戲子無情

轉場睇八婆煮餸

嗰幕真係好靚仔

似郭秀雲

有美國同一百萬

麒麟怪怪 我最鍾意既表演

前幾個post我已經紅字大字
支持怨婦兄弟

而家一時之快 怨婦兄out大家話爽爽爽，太撚短視

佢入到圍，我敢寫包單，佢一家會瘋狂搞事，搞事到癲果種人，一定勁好睇

圖呢

I am the lin都係小粉紅啦
美國疫情佢話人地報應
黑心老女人永恆

Live有coco

指定歌曲 正

Timo憎個個係who

美國串燒三兄弟

我都想知

可能特登咁安排
一次過踢走晒班長冋odiu

連佢同邊個一隊都唔知

Waiwai, 黃店駐場歌手
阿南
Pony
粉紅頭

跳住Reflection dance battle

咁重口味

想睇舊歌。。。

麒麟怪怪係我loop最多次既表演

個個都好撚正
193斷手舞

facebook live係一堆遺珠

剩係呢首都好過頭先啦

姜b mc 被屌遲到都講好耐啦

有板佢哋睇搞是搞非嗰啲都係紅唔起架啦
今季仲咁多人做戲

其實哥哥同憶蓮啲快歌幾適合

斷手真係笑到我痴線雖然193好慘

唔係好諗到
不過佢地表演者應該識多d 可以explore多d?
真心想睇廣東話既表演

龍志權

香港indie大把

193怎斷手哎呀哎呀哎呀

同d入唔到圍既人live，點解無小妍份

似元秋

見到Louis就嬲 第2季無進步之餘仲退步

肥仔跳舞好撚勁

有聲

期待A3

個排個腦日日都係呢句

Sexist

應該唔係淇淇

想問下FB LIVE Yasmin係邊個?
冇印象

巴打今晚早D訓

怨婦兄係邊個

esta

Esta

預告聽晚第一輪可以有結果

尋求無悔真生活

粉紅頭 之前有人講佢黃到同狗老公離婚
阿南,pony,buber 個人ig/fb成日講
阿南最近有巴打開post整合佢黃嘅事

天使的眼淚

傷兵舉唔到手

真
過橋抽板
造星3唯一一條上熱門嘅片

係靠小妍

唔撚係咩小跳豆 咩鳩毛 呀

仲未開始社運
觀眾心態都唔同啲

講起第一季真係好好記憶 但第2季真係....

Respect粉紅頭

支持呢堆了

尋日cut鳩咗嘅人
遺珠（鏡頭全cut)

怨兄弟2個係黑房揸住支mic屌鬼其實幾好笑
2條怨婦咁 miss

係咁喊

佢遲到單嘢, 一姐好似有份屌

衰係條魚到

Moley食屎仔

mirror：am I a joke to you

如果而家先播星一，姜濤應該會俾連燈狙擊

應該係環保大使嚟

我撐~撐~撐~撐~過了漆黑
呢首係我所知最多fd聽既一首鏡歌黎

支那仔

嗱，老老實實呢條火藥線，rival線唔該要延伸落去

其實星2都唔差 我指表演

Facebook live

CC coco annkim michow

第2季淨係記得mc oscar 山下見 跳唱好似無乜印象

第2季都幾好呀 好多深刻嘅表演 又有原創廣東話歌

B3 B4

其實佢係行支那定台灣

仲有angus手指舞

個垃圾冠軍好似淨係表演跳唱 一啲印象都冇

緊做呢d
一係媒
一係就不顧形象
玩團體戰一定搞硬事 好睇架

justin jer

識隱形嫁嘛

個陣都好多人追擊架支那抖陰仔廣東話唔正

阿be都有

Mc Oscar 山下見
個冠軍 完全唔記得做過咩

小妍：Don't leave me hanging

第二季b3

Same
加埋edan, jer組 同will b
其他人完全無印象

第二季真係最記得OSCAR同山下見....
同埋好記得MIRROR成員囉, 睇完覺得ANSON LO原來都幾好

右雨有fol蘋果bob叔

佢參加支那節目
老母又有鄉音
佢自己都有少少

仲有hottick b

All in B3同B4所有表演

淨係識出海

仲有jj 首邊疆兄弟 mike嘅美式英文歌 全部正到仆街

笑死annkim zoom唔識改名

好cute啊屌

B3B4 J到出汁

你好不好我都j左一排

原來有fb live

咁 以家識擁抱返香港就冇事啦

JJ由頭被屈到尾係藍絲

睇返99同60啲片都唔知點解佢入到

Real talk都正

佢嗰個一定係student id黎。。。

芝娃娃唱咩帥到分手憤怒rap都有印象過免費巴

淨係記得佢躂親lol

鬼叫佢孭住新姜濤個名咩

樣又唔夠人好

我麻麻地姜濤
但佢成個人一上到台好似變咗第2個人咁
上哂身 對眼好唔同哂

造星無乜邊個好似佢咁

個個yasmin 邊個黎？

B4Eagle

廢物 唱Alicia keys
我笑到仆街
玩鳩佢

有印象囉 不過冇資格入圍

每個post都會有人問jj係藍？

芝蛙蛙 一次比一次好架
進步大過佢

原名叫馬欣X？

尋日被cut嘅人

姜濤上到台真心有魅力

d分組每一隊都有唔想睇嘅人

Mirrors最正

但佢個黑眼圈依舊咁大

記得佢係有d似三浦春馬

想睇193 斷手係邊集？

被cut嗰啲

改返名lu

疆屍芝蛙蛙

絲打你好

真係有星味睇左三季好似都無人超越到佢浸星味

應該係30

好撚Charm
不過第一季我最愛193

決賽我係投細貓
知姜濤贏硬 投個師弟好過
我女友就投Lokman

芝娃娃 而家變撚咗諧星咁定位

Ann Ma 你好

好撚經典

仲有the sound of silence

最初有人上黎講就個個當真？
唔記得點解無啦啦話佢係

klau kiki mishy 丁悅

唔睇晒第一季 都唔可以唔睇呢集

真
免費巴無一個表演係有印象

香港應該好耐都唔會出到....舊個班所謂歌手都無佢咁

好似係youtube有個comment話佢係藍

佢喺大海契兒話唔想曬黑
但佢個黑眼圈唔曬會好撚明顯

B4嘅最後一首歌

cecilia 個樣好好睇

跟住呢到就個個都話佢藍

我本身都支持細貓
點知佢前排返香港第一首live唱韓文
明明首歌有廣東話版 之後我就不了

有啲記憶

星1比人感覺好有人情味 又係mirror error既出道起源
睇著自己粒仔成長 星1一定係情懷
星2我覺得d人好高質 好多原創作品又多廣東話歌
有料既人都好多 表演又多樣性
再望下星3咩料
比人屌得最勁既免費巴放係星3可能真係抵入得10強

好似有人話佢老豆係差佬

佢仲上埋Tvb

Fc 既重要性

個陣邊有人理 見到就屌架啦

復活C C同annkim plz

我嗰陣係睇193 live睇到入咗佢坑

真 已經高質過星3好多人

前兩季jeremy june個d喊都有比人屌架
你怪viu剪接囉喊得咁密

成班友唔去練習去野餐

星1 60集
多時間培養感情

星3 35 集唔駛講咁乜多野
睡我淨係要睇花生
靠哂怨婦弟 你醒目啲 咪咁早畀人foul 呀

咁脆弱都唔知點做娛樂圈，日日連登都咁多人小佢，成個編排都係用4男襯托佢1女，等佢stand out，其他人反而唔出，

出黎效果又唔差，又無重大失誤，都唔知佢喊乜

星2 最錯係硬推契 亂foul人
到10強已經無意慾睇
但星2班人係好勁

行左轉右呢4個字係louis最高峰

睇口罩小姐造美人好過

成日睇佢同Louis 一齊既live
所以第2季期待Louis 點知 屌佢 退步既

之後回曬溏越睇越失望

193我睇返佢d live
佢講野係有文有路 又搞笑
明顯係正常以上嘅人黎

Error其他三個講野都唔會1999 有趣 搞到效果先

陣間有彭導live

咁我覺得免費巴唔差既
但佢由路人突然上契比人捧做冠軍好鳩姐

實力心態都回溏

屌polly同中國舞

笑死我

怨婦弟黎？
我而家全力支持佢

星2既參賽者好多勁人 其實佢哋唔應該比人遺忘

可能已經比人foul晒呢

屌

岩先成棚人都喊好似去左幼稚園咁

星2真係好多實力之人
係唔知點解要簽埋啲廢契
免費巴到依家都淨係記得佢抄姜濤

Error主持就一撚定睇架喇

所以error好有觀眾緣
我老豆睇Error節目次次都笑到仆街

仲有B3啊! JOKER哈利愛麗斯

召喚行左轉右xxx會然

任何呢啲比賽啲勁人都會集中晒喺第一季

個人真心覺得表現黎講係星2最高質

2 circle
屌 Eric kwok 亂鳩咁黎

真 星一到依家睇返都好感動
睇到mirror error佢哋由素人到依家嘅成長
特別係唱all of me個集 睇親都眼濕濕

靚仔到

JD都俾人屌唔投入 都冇喊
佢喊一喊 又多三分鐘鏡頭

我一直都咁講
而且D仔仔好有特色

其實第2季平均勁D 但觀眾緣....

希望唔好有花蛆

想問網上有冇初選邊集出左邊個個名單呀??

我唔係好記得邊個打邊個, 想搵返之前佢地初選個集黎睇, 但集集搵好難呀

泰倫斯之前有冇播過出黎架?? 我對佢0印象

係星2嘅佢係睇到有啲恨鐵不成鋼嘅感覺
佢hea到爆 完全feel唔到佢想復仇個心

我覺得佢各方面表現都算係平穩
只係無啦啦比節目推到上神臺咁

星2嘅人 有智力唔簽viu姐
Viu擺撚明一定簽硬雙廢契

你係mc klau oscar肯唔肯同佢兩個組團出道？ 有腦都不了啦

依條片入面louis唱得真心好聽

2circle好可惜呀明明跳唱都唔差
話人矮就foul

Viu youtube有哂咁多表演

花姐屌佢屌得好撚岩
睇返另外幾個復仇既完全無佢咁撚On9咁廢

算吧啦一無左肥仔咩都做唔到

表現穩定，決賽表現幾好
但個性唔突出

我想睇講佢地BACKGROUND 個D, 睇下佢係乜人黎

加埋7Cfu會更加正

我都好開心Oscar同mc冇簽viu
唔洗浪費人才先
係唔明點解會簽埋Marco

Oscar既style點入團

覺得佢好過Marco添

星2嗰班咪醒目，全部自己有料

根本自己viutv 大國文化唔識artist management
Kimman 南哥 先搞成咁

一開始都吹奏佢架啦
呢輯估計都係吹奏as one個個
好撚多鏡頭

識貨
皮皮

klau就收皮先 今年又返黎on撚9

真係唔記得邊集我幫你揾下

造星3
淨係簽彭導一個就夠了

岩岩比賽完果個打機個節目幾好睇

今年個樣唔多討喜星2果陣覺得佢幾哥哥feel

我搵到喇同魔樂師同一集. 唔該CHING

193 個單手拍睇一次笑一次

大家請集氣怨婦弟入到20強
之後out 走無所謂
佢要頂到所有團戰呀

我係wiki揾到啦
泰倫斯係第7集 最尾個個

而家先知fb viu做緊zoom live

其實都唔型 不如放棄啦
個feel好似80年代咁
同班長一齊退休啦

幾時先有重溫

同魔樂師一集無運行
太撚搶fo

星2有星味嘅好少

見到mirror error 比diutv咁搞法仲搵鬼簽咩
自己有料又咗多人識 出去都大把job接啦
簽咗唔同花蛆上契嘅就無job撈

呢到好多人鍾意既cc 同manson都係呢集架

幾點先有重溫

唔夠攻心計搶鏡

As one果個辨識度高免費巴好多

Error密密執 好似都ok

正常12點後 有時會遲

Error隨時好搵過mirror

Error其實霉左好耐
係觀眾keep住推佢地

好多廣告呢排 又袋鼠 又m記 又海洋公園 又啤酒

咸濕2人組同阿芝D準則成日都好飄忽
梁祖堯D評語會中肯 準D

Error我老豆老母都會睇
Mirror就.....

Mirror其實係咪得幾個契仔多job接？
黎黎去去都係見到個幾個契仔其他好似透明人咁

Lokman拍完狂舞派3之後去咗邊

睇左...泰倫斯個照騙真係好誇張........

Diutv連拍個mv嘅budget都唔肯比佢哋
係班廣告商中意佢地先有嘢撈咋

因ton 同Jeremy 轉行撈地盤 仲撚好搵過而家

Frankie

想問lokman點解唔見咗

呢排都係 姜 ak an Ian jer

好似訪問講過Oscar自己想多d舞台演出，因為呢點傾唔成

真係地盤？

我個腦馬佑啲恥笑聲

點解viu個網load唔一弓

係呃鳩人架佢

如果要同雙廢契組團
打死都唔制啦

作為一個睇哂星1/2
但無追mirror野既人
好唔明點解ian好似成日有野撈

到*

依家「藝人再出道」做甘草

花姐周圍Sell鳩佢

契仔黎

永遠支持佢

佢係大契點會冇野撈

自己契仔自己捧

係咪無人知lokman拍完戲去咗邊

Lokman果組

應該平時有幫花姐奶閪

睇返分組名單A4好似幾fit 真女團feel

經理人r

佢而家唱歌進步左好多，前排同Will隊band 去中環碼頭busking

又變咗mirror error討論post

Hottick

造星3 都未明朗 可以討論d咩

其實佢唱歌冇想像中咁差 只係佢揀D歌難唱
但真係出到個意境出黎

其實我由一開始睇已經諗唔明佢邊忽靚仔...
五官冇樣靚喎...花老母係咁大叫好靚仔我真係

Cotton : 我~是憤怒

唔夠多人搞事
無嗱後續討論

等埋班閪女人歸位先

而家得怨婦弟撐場好地地怨婦兄弟好似戶愚呂咁要拆散人地

搵個無表情嘅人去拍戲

花蛆幫佢搵到暗瘡代言未

Oscar決賽唱歌已經進步左好多
佢決賽兩個表演都好印象深刻

唱You don't know me果個

佢有架 佢識得閪面

搵個日日閪面 冇喜感嘅人拍喜劇
真係得viu先會咁做

不能同意更多

花姐既口味 不是常人理解

係喎唔記得姜濤有一百萬

佢ig有張相笑得好特意

美國個陣都幾好睇

屌呢條大叔

彭導英皇㗎

尋

咁無計 死症
Viu點都要推佢簽嘅人去做戲
下下搵外援唔得

但viu明顯無演技訓練班

除咗一哥全尼之外，其他人唔掂，但一哥全尼又唔會做到主角，咪推mirror d人去做戲

點解搵外援唔得
外國不嬲都係咁玩 每套搵返岩既演員
唔係死捧自已友

係自救tv救起佢地
諗起mv要眾籌先有

皮皮

因為佢要曝光 將自己嘅貨品增值不過失敗姐
搵黃秋生教演技啦

一開始有少少cute既
睇到後面瘋狂西面無表情就唔明有咩靚仔啦

Viu完全無擺budget去train佢哋
班仔都係自己攞錢出去學唱歌同做戲

叫人收聲

求無悔真生活

土法練鋼咁撚款

發現今個胡鴻均叫John
勁唔襯佢

屌，A5對B2點揀？

一邊就喊包Alina，自我泰倫斯同護旗手

另一邊就班長同串柒柒個Odiu，點揀？

又要召喚佢上季張終極閪面.gif

但聽聞cctvb 都唔係點train d 星（唔計藝員訓練班）
港姐果類都係自己捱捱下出黎
Viu搞極都出唔到個似樣d?

今季有3個胡鴻鈞

想八婆留耐啲
一定好多drama
Viu最愛嘅節目效果
點都好過班長悶到唔想睇

Btw無人留意到彭導睇a組表演嗰陣個樣好淆咩
B組收硬皮

John, JD
仲有邊個？

Odiu好似黃
而且串柒比較有娛樂性
好睇過喊包同怨婦

呢鋪我撐odiu

港姐做戲得幾係果幾個
一係本身有天份
一係就狂做狂拍 拍幾年 總會有人成才

但viu產量低

港姐果類總之入決賽嗰啲，全部立即簽約直入訓練班

但調返轉諗
如果平均個人實力好高但5個0合作
比起5個班長但好團結好合拍
群體戰係後者可以收前者皮

產量低
機會又比左d無天份既人

怨婦弟 odiu必須要留多一陣
咁快out佢地
係大家損失 無好多野睇

之前都大把例子係咁

咁阿佘都係出咗道十年先叫識做戲
仲記得睇佢第一套劇已經係做花瓶
但啲戲生硬到呢
係靠tvb工廠式迫佢一年開幾套劇咁train出嚟
Viu啲show又少，自家製作戲又少，開咗台到宜家先五年
有套全民造星有咁多noise真係算係咁架啦
邊度咁快舖好售後服務呀
其實搞唔掂拍戲
推到啲有綜藝感嘅人仲好啦
AKB都唔係個個拍戲
反而綜藝好重要

佢係黃我堅會反少兩個round，如果卡文都黃，咁容海恩又真係抵走

Odiu排牙黃啊?

同埋 甘早老戲骨少
對戲你好彩做全尼對到 可以學到野
全尼都未去到cctvb老戲骨lv 雖然佢做鐵達強尼好出色

唔好彩你對戲就 又係d新人 唔識做戲
鳩鬥鳩

邊有進步

黃藍是政見
表現是良知

首先 唔知odiu係咪黃
其次 佢嘅表演真係好唔掂
唔會因為佢據稱係黃而支持佢

CCTVB本身有大量老戲骨傍住 其實冇得比

一定係收護旗手皮先

之前呢到d po講ja

藍同紅
理撚得佢好表現
一撚定屌臭佢

無人可以郁到後台嫂

玩微博抖音真係好黃呀

呢度其實好多人9up 唔好跟車太貼

泰倫斯收皮啦

其實我分唔到邊個胡鴻鈞打邊個胡鴻鈞

我自身希望係護旗手快躝

但A5輸，就私心唔想John走

就純粹私心關係...

胡鴻鈞講野199999

佢究竟有幾多個 doppelganger

老老豆豆我覺得as one條女好撚正

我都覺girl crush

以前都唔覺佢咁正，個短髮好

點解右魚都入到
coco li唔入

你講緊邊個先
咁多個胡鴻鈞

想問mishy 幾時搞搞佢個老土到爆既眼妝

剪呢個頭果個

Coco
希望Viu可以搵佢拍下節目

仲live緊

個個都呢個頭

Coco micmic cc macken 都諗唔到點解唔入 呢幾個真係明眼人都睇到會有進步既人

屌你啦旁白
友情同熱血唔係你講下就係

懷疑呢個組合攞去團隊戰既話 遇神殺神

怨婦兄弟 2打5 都輕鬆屌打

其實我反而覺得佢地唔啱造星個style
如果係其他節目可能會更好

例如？

呢幾個真女團樣

對D參賽者完全冇感情
見到佢哋喊只會覺得佢哋好撚煩

即係我講唔出有咩類型啱啦
但係佢地唔多啱造星個種明顯focus係跳舞然後又係團體嘅環境
呢幾個自己出嚟都反而好過係呢個節目到訓練

泰倫斯正一仆街冚家產

怨弟odiu班長中國舞可唔可以即刻躝

長期食住星座

捱多一兩round先躝
唔係唔夠花生食喎

michow ig有live

屌你.刀削面麵入

佢都入係咩玩法

講真男女唔balance真係好煩

屌你
Vincent 都入
係咪玩爛緊

屌你夜麻麻就不推文啦

我有講過架

暗票全票出佢就啱
之後hea做

廢契耶撚果然入

Esta 衰口臭 笑到

乜A5原來有兩個胡鴻鈞
我以為得JD一個

屌你 cy 都有

口臭真係幾黑人憎

kimman頂盡契，唔算廢嘅
你見過真。廢契未

屌你識唔識字用不推文！

睇佢ig都幾黃

都係想支那仔走先

大王，佢7點幾終於消失左

A5 過目即忘

而且首歌好難聽

Lm

真 如果啲member 冇實力
推啲人去綜藝仲有用
一家大細都有興趣睇

A5係出黎搞笑定咩

想問下斷骨ben 同上年個Angus 邊個勁d
佢哋跳嘅舞都有少少類似

孔仙洲性器對波

明明Jeremy好有自己風格 又有實力
點解都冇得出

lokman 我寧願佢返去retrol hip hop可能仲發過而家

屌你 用下不推文得唔得

屌講到A5幾撚勁
個表演悶撚到呢
首歌仲要好撚難聽

MC 而家做緊咩 好似只係成日出cover
有時同洪家豪crossover 下咁

成班都文盲

B3 其實可以出搞笑show
我覺得做得過

投票既話北姑雞同odiu 死硬架wo

邊個係孔仙洲無追post

綜藝都要實力
唔係鳩黎 廢就去做綜藝

見林二汶講到咁勁 搞到我都有啲期待
點知睇到呆撚咗

成個表演係咪想我哋探討權同蓮既關係

Agger，綜藝感都唔係咁易有
首先個人要唔悶先
EQ要高，反應要快，要識講嘢同製造氣氛
同演戲嘅要求完全唔同
睇佢哋練唔練到
本身viu就主打綜藝

成套野靠全尼carry

巴打識啲野

本身唔知首歌咩黎都ok既
知道左就不了

娛樂性同跳舞嚟講都好悶

呢條幾女幾識呃鏡頭

Reflection都幾難

未必嘅 可能會睇到啲心計嘢
特登投走個勁嘅咪少個對手

佢真人都係好易笑易喊

Ching 識d 野

相認post? 孔記buddy?

收埋自己j 啦ching

不了 j開佢家姐

牙祖世界第一

係 根本就佢太撚八婆 咪諗住洗底

泰倫斯都幾撚鳩屎
係度扮大佬

A5首歌笑撚左

Who?

狙就一定但狙左容大媽先嘛

唔同野黎
對跳舞只有少少認識
但ben仔筋骨果種唔係單單後天努力就做到
所以識既人少
Angus機械舞係常人有機會做到既野
然而佢都係呢種舞中最勁果班人

Sorry 我係文盲

不推文 自膠

Alina每個意見佢都ban
然後又話點解唔早啲講
跟住仲要話佢地一有意見佢就要通宵改
好似暗示其他人唔好咁多意見咁

唔知有無歐美女仔種drama 批踭互鬧搶鏡頭好精彩
依家觀眾未夠了解佢地 投入唔到點解會喊

投票果part好on9
成班人鬥必眼淚集體掩面哭喪
洗唔洗咁撚跨張

有女真係好煩 乜鳩都喊
可唔可以投自己做多咗喇演員
自己退賽咪得囉

有mon po?

明顯想扮大袋做leader

全部都好假
可能係考演技
訓練幾星期講到生死之交咁
十足十d 大學ocamp

攞明即係唔想人改
通埋通唔通宵改你自己選擇架啫

李靜蓮如果係覺得佢個idea係好啲
就應該要再講多啲佢既原因
到時再組員之間投票決定又好 泰撚讓步又好
而一撚定唔會係講一句就算囉
到見老世個陣 彈三彈四 又強調自己有講
有喊晒口 扮撚晒委屈咁
有難唔令人聯想到佢搏鏡頭 扮委屈喎
定係佢覺得講一句 人地就一定要聽？
自己唔表達自己就怪人唔接納佢意見？
傳銷撚根本心地唔好 呢啲先係真八婆
Odi呢啲明刀明槍 係真小人
李靜蓮呢啲陰啲陰啲 係偽君子 仲恐怖

另外JD 到底講乜撚野女仔先明？
又係度發揮自己TB身份？
點解作為組員要話頭醒尾而唔係李靜蓮表達自己呢？
29歲人要人呵護？

泰撚又係衰既 無啦啦講句你地一句comment 我要諗一晚
咁樣講姐係要人唔好質疑你既idea姐

Buber真係做多左 少尷
寧願要timo個種直接

個三條仔都自成一角 JD又乜都唔識
咁佢咪話到事

條女同泰撚都想爭上把位
爭輸咪喊

sorry真係好反感
成班演員好似集體演喊戲咁
明個投票落唔到手好殘忍
做參賽者有好大嘅投入響裡面
但係唔撚係要喊到好似要推人去死咁阿嘛
亦都唔洗反應大到咁強烈掛
賴死唔投喺度搏畫面

由第一個出場到83位
條條女都喊 綵排又喊 完咗又喊
真係好撚煩

泰撚咪入血連登仔性格
得自己嗰套係啱
唔會聽人地意見
無限放大自己

怨婦弟做返本份姐 做返怨弟角色要做嘅野

agger
仲有一兩條女都做到好誇張
timo咁講好正路
個個都咁大愛善良咩
成班入曬行唔好扮細路哥先得㗎
睇第一組已經唔係話咁fd底啦..

推人去死諗起娛樂圈拯救隊前傳

班長快撚d out
仲有個大陸鞋抽仔

真人騷係咁架啦
屌花蛆做呢樣野 都係要畫面姐，唔係做黎把撚
而通常做法有三
一、大愛左膠 投自己講經
二、喊
三、火藥庫即場發波屌臭

Over acting

真 評論對錯多餘 cut到幾分鐘點評
睇到歐美真人騷嘅攻防
爭贏嘅未必好
爭輸嘅睇佢下一步點做反擊

ANTM Hell’s Kitchen 成日睇到

反而1啲人仲有印象（唔計mirror error 啦）

泰倫斯好撚on9

多謝師兄
睇番angus 嘅slo performance先發現有d唔同
angus 係講求肌肉嘅seperation但ben 係講求骨嘅柔軟度
我咁講啱唔啱

大學d ocamp 識咗兩三日就講到forever fds 咁唔講以為共過d咩生死患難

以前都係黑幕呻幾句
今輯真係唔可以當認真嘅選秀show睇
今季落重味精

肯定今round開始就係第二個階段
開始多是非八卦大於播當中嘅苦練
有d參賽者就情緒失控吸下鏡頭同做預告用嘅

再下round就講辛酸刻苦 好多心事
旁白君轉風向安慰參賽者幫佢地打氣
觀眾就開始屌少咗節目
最好就有個黑馬同初選時好大進步添
成件事由殘酷一叮變到好熱血追夢

以上中間加插大量花生

咁李靜蓮都要講自己要講既野囉
對方係入血連登仔就買佢怕咩
做左咁撚多年野 扮柔弱？

屌，而家諗住係10組揀定心中兩個可以淘汰嘅，大家有人選未？

有d 知自己玩得唔耐
緊係有幾多鏡頭搏幾多鏡頭
第時-6 r 到viu 搵佢客串下d 綜藝節目都有賺

A1係炮灰 棄子組黎
田忌賽馬
要黎保其他人

B5都似係棄子組

但係首歌韓文順耳過廣東話版至少聽唔明
廣東話D歌詞咩 今晚開show約你跳舞 尷尬到我脫粉
依家專心追鏡仔算

利申 唔追韓星

比較上大概就係咁
當然angus都要柔軟度，ben果種都要肌肉
但應用上係似你既講法
Ben果種應該仲有d係利用視覺錯覺既技巧

啱啊
見老世嗰陣就督晒灰咁
係咁話 我有講我有講㗎
泰撚雖然都唔係好
但佢有句講中咗 話唔明點解唔係槍口對出
見老世就講人壞話 想人公審佢
條女自己溝通都有問題啦
係咁喊喊喊令到全部人覺得佢無問題咁
好撚有機心

viutv監製?

關咩順唔順耳事 twice上紅白都係唱日文版啦
大佬你香港人黎嫁 返黎香港發展唱韓文?
你話你唔係 你係韓國人咁我理得你唱韓文咩
又諗返起造星1有句 聽kpop點解要睇你唔睇韓仔

證明星3班人撈咁耐唔紅唔係冇原因

槍口對出講緊佢公司D人啊
其實我覺得係好有問題
大佬 你有問題緊係自己人睇果時講哂佢啦
之後執得好好睇睇出去見人
唔通圍內彩排做得唔好 就因為要槍口對出所以就唔批評得咩
定係佢接受唔到其他人既批評/意見 咁不如成熟少少先返黎呢行啦

臭閪無誤
槍頭對外呢啲最基本既團隊精神都無

咁個問題係出係李靜蓮度喎
度idea個陣唔表達
圍內綵排見到有問題就要講啦
唔會係見老世先置身事外架喎

去重溫 30:40開始 佢講緊佢以前team人+公司
表演一次比高層睇 之後比高層屌 話點解唔係槍頭對外
仲要話係公審 但明明圍內野黎 有咩唔掂緊係要講
唔通等你地出到去比人笑 間公司又笑埋咁樣好咩

咪第一日講左 佢冇聽 之後又話要通宵乜乜柒柒

唔同舞種好難比較
Angus係popping Ben係bond breaking
但講元素啲其實popping好啲 易develop唔同step/style
但bond breaking雖然搶眼 係好易視覺疲勞
當嚟嚟去去都係個幾招個陣 幾勁都會覺得厭
所以其實ben如果得一種舞種好輸蝕

小部分可能觀眾未有機會接觸
大部分真係無咩觀眾緣

唔計表演我目前最有好感既居然係alan叔
本來幾喜歡buber經過今晚都係觀察下先

oh sorry 我冇睇到你話佢live唱 唔知有件咁嘅事
我純粹針對佢單飛啲歌真係幾難聽

佢個首歌真心難聽

佢上埋嚟睇埋黎玩唱
本身我好期待 想支持佢
點知佢出到黎唱韓文 dls

Alina成個感覺都好唔討好
情緒管理咁差 做乜鬼星
繼續做傳銷就啱
睇佢save底嘅live講左句:bb都喊你地唔鬧bb
再加埋佢個閪樣同八婆語氣
頂佢唔順
bb淨係識用喊嚟表達自己 bb唔識/唔需要管理情緒
但你成30歲人啦
唔好仲當自己bb啦唔該
仲有咪鬼成日低炒自己個鼻窿

其實一定揀中國舞洗咩諗咁多

岩岩先追到ODI入圍個集
想知個個po都追擊佢係點解?

KP組分組比二汶組優勝

佢排舞冇化妝樣似鄭伊健

屌那星
乜撚野歌黎架？
唔開字幕唔知佢地唱乜？
I am the 蓮？——？
蓮花？Lin 頭？

其實評判講曬啲要注意嘅地方對之後嘅組別咪有著數 ？

求下班參賽者
我地係香港人
咪推支那歌
一陣7味
I am the 蓮
You are the 菊，屌你屎忽

佢就係知呢個係團隊
所以就冇撐落去
睇得出泰撚個語氣唔會聽得入耳
所以再撐就會散
之後點解要見到組外人先講呢個問題
就人之常情啦 seek help係搵局外人架啦
唔通又loop多次個過程咩

個女都可以做好啲
講完佢有講之外再比多啲support
可以冇咁煩膠

DIU LA SING
蓮花英文=LOTUS
返去瀨LIN頭啦

心理學問題
即使JD支持個女都唔過半

3比2 or 2比3 又如何丫
以泰撚性格之後咪排唔成
或者之後就肯定話
都話咗唔改架啦

最一開始賤男就付出左
大家唔出聲=默認
而條女俾唔到貨=接受
個組D人係唔係支那仔
個表演同首歌好撚核突然後仲要讚好

咁成組都有責任指責返泰撚唔應該咁自我中心架喎

+1

Alina真心不了
又唔係真係好認真話我地傾下果種黎提出建議
（睇鏡頭）就咁話咁樣咁樣會唔會好啲
如果佢真係覺得係好大問題會唔會係同左組員講佢睇到啲咩先呢 最後忽略左我真心覺得正常
定佢覺得自己係咩料係咁意講聲 人地執左成隻舞既人會想聽你講

同埋大家個時間線係咪有啲問題
一開始分組 泰倫話佢有同大家講有咩意見可以提—>Alina提建議 比人無視左—>Alina係老細面前扮慘—>先到泰倫斯講話：一句野可能要執一晚
而唔係泰倫斯係平時練習講定話因為你地一句野要改一晚在先

利申埋：舊mirror粉 對alina好反感
印象之前成日要強調自己係星座撚女友攞彩
星座撚因為佢都唔知比人屌左幾多次
為左同佢去旅行 比人屌到媽閪（果陣mirror上升期 基本上個個成員都忙到冇假放咁濟
佢仲好意思係ig post story影星座撚裸上身同佢係酒店既相
屌 本身知佢參賽諗住無視佢就算 屌佢又要係返鏡頭面前講唔gur 星座撚遲出道過佢但又紅過佢之類說話 反而唔係體諒佢男友
其實個樣乾到成個鄭秀文咁 到底啲人係睇到啲咩覺得個樣有得做

卡文側面少少似惠英紅

身高1米72的陳康琪雖然只得32A 上圍，但有一對大長腿亦非常煞食，她透露未來除了唱歌跳舞和主持外，希望能有更加多的演出機會

靚好多

你係咪巴膠

條女覺得自己有道理可以堅持落去架喎

但佢無，我就咁睇片段泰都無ban死佢，佢只係提出返理由點解要咁排，條女就即刻唔出聲

認同啊
其實我都覺得泰倫斯無問題喎...
Alina 可以提出意見 但係唔一定要接納嘛
好咪接納唔好咪ban 佢都講咗點解ban
同埋個Alina 無好明確咁指出佢覺得成隻舞好散喎
整係話XX 同XX 調位咋喎 就係咁話自己有講
到喺花姐面前先講不滿啲咩好似督背脊咁
佢係真係覺得係一team人就會圍內傾好整好個表演先俾人睇啦
泰倫斯直接ban依個做法可能做得無咁好
但係無諗過咁多人鬧佢 同撐個閪女人

其實參賽者揀咩歌都正正反映咗佢哋聽咩歌大

唔係唔畀你喊

唔係唔畀你哋感情好

剪輯效果參賽者都控制唔到

但比起喊

參加得比賽唔想有人咁早走

你咪成組一齊贏囉

輕鬆揮甩隻手

邊個係護旗手？

羊0

啱呀 淨係識喊
點解唔喺喊嘅時間諗下點樣再改進 點樣可以贏對方先？
嗰日仲要係彩排 花咁多時間喊 排多幾次好過啦

教主真係好好 好肯教人 性格又好 又搞笑 跳舞又勁
世界第一

上幾個post有人講佢自己開工作室 出年會出歌

咁咪啱
可以foul

所以畀人屌都無可厚非

觀眾想睇正能量

點解既？
好少睇參賽者既新聞

有mon po既話唔該你地唔好再唱支那歌 真係好反感

楊甯護旗狗係揀呢啲垃圾歌架啦

A4個表現得個頂線帽有睇頭轉圈個陣係靚既
之後d step都無乜搶眼位 唔會想睇多次
澳洲仔唔識排舞就搵viu幫手啦

佢之前參加開大陸啲選秀節目
有係微博護過旗
張圖冇save低 你去佢viu50強張相d留言睇 有人po過

廿幾歲都已經咁
好記得造星一lokman全部都係廣東話歌
同local hiphop個班都係
無料個班就唱晒支那rap

係A5組呀

上一季已經成日有人唱啲支那憤怒rap
勁銀耳

有見到佢 佢冇飛入場白撞㗎

屌 岩岩先追番琴晚個集
Alina 呢啲心機八婆
真係好西
一開頭唔堅持自己嘅意見去到花姐面前就扮慘
泰倫斯自我 呢個八婆都好西

要搵廣東話歌實搵到 唱支那只係求其唱完就歌就算 又表達唔到唔到啲咩意思 純粹 得個型 代表住你就算係星 你都唔會擁護本土文化

兩個都好煩

啲支那歌又垃圾
下下淨係一堆憤世嫉俗既歌詞
鬧人呢樣嗰樣 再chok埋個嬲嬲樣一輪嘴rap哂出嚟就完

最搞笑係支那人現實唔會反抗 但啲歌就懶係野咁

重溫
佢同星座撚參加所謂義工團去冰島
實際上係去玩 係去玩 係去玩
出發日係會令自己男友缺席倒數show,叱咤頒獎禮
不過最後星座撚係有去倒數,
但叱咤早退
亦無去到百萬行,全團人一早起身參與
新聞都寫佢缺席
星座撚本身d出席率已經好差
Wine & dine都無出現
佢開頭無粉就好心佢勤力d
然後呢條女扮撚晒野話自己一個人旅行好獨立
事實係怨三怨四嬲條仔顧住做野遲出發
再po埋同條仔風流快活d相
唔該佢班新粉睇清楚呢條女
佢參加星3真係好虛偽
驗收先係老細面前篤灰話隻舞個flow唔好
又話自己我有講我有講當左花蛆係佢老母咩
有咩意見自己30歲人好好表達有咁難

其實佢參加都係想多d出鏡識多d人
然後瘋狂賣機或者收下線做傳銷
份人咁bossy本身都無諗住打人地工
點會肯低聲下氣等人比job做藝人
扮乜撚夢想吖

我覺得大陸嗰啲憤怒rap真係好空洞
空談憤怒、追夢
Hiphop係反建制
佢哋從來都唔敢亦唔會有反建制嘅內容
直指個社會弊病
根本就垃圾
又唔知A5組佢哋rap乜春
自己廣東話都未講掂
普通話又唔係好
Rap完出嚟一舊舊
屌

連viutv都分唔到兩個胡鴻鈞
JD 同 John 用緊同一張相

今晚係班長洗底

頂

想由下把位轉去上把位
收泰撚皮
呢條女明顯高手黎

有楊甯係到，咪表演埋d垃圾
我聽第一句「力拔山河氣蓋世」（普通話）
再加埋套京式口音

WTF 躝返上走 中國好聲音、我是歌手啦

有冇人覺得Coco入唔到好可惜

佢地出場個陣我媽咪問做咩事
問係咪表演京劇

有d參賽者真係好蠢
爆房講評判壞話
Workshop又唔mark實導師
你睇分化嫂成陣蝗味都復活到

笑撚咗

睇完尋晚個集，憎佢憎到仆街。
見到有鏡頭，我唔鍾意你哋啊！
心諗，假到呢。
咁唔想有人走，做咩50強個時唔讓位比人。

笑左

個節目唔係用廣東話比評語嘅話我會以為係支那選秀

可唔可以用polly換番復活區是但一個人返泥
嬲到而家都未嬲完

分化嫂有徐浩幫手補命

李靜蓮係真臭閪

angus同timo都係跳popping
不過論性格應該係angus正氣啲

邊個係分化嫂

本身尋晚到今朝都係咁
我係呢到講完 而家已經轉返啱
證明有人mon post

屌成個人都癡癡哋綫咁

之前Stanley俾人話佢係星座撚嗰陣
alina po story鬧網民唔欣賞Stanley 結果愈幫愈忙

兩個都有問題，一個閪一個扮大佬

分化撚女友右雨

講得啱
d支那rap淨係識係到懶型 又無內容 又無spirit
支那節目就剪到d人拍晒手好精彩咁
D觀眾睇睇下都同化晒以為呢種表演先係正
係引導緊去劣化人既品味

求其啦 差唔多姐

呀john真係隱形人嚟

尋晚表演已經冇人講佢

係一個都冇

有談論度就入唔到

冇談論度就入咗

話有兩個胡鴻鈞算唔算

講完咁多次都冇人聽
關佢咩事
係個樣衰悉尼佬有問題多啲

我仲以為係連登仔P圖, 原來真架?

JD John 第三個胡鴻均叫咩名

其實睇得出泰倫斯都幾比心機 係過程同人夾 handle得唔係咁好

點解咁撚多胡鴻鈞 發生咩事

佢本身份人嘅性格係咁，好情感型又好重朋友
講假邊夠卡文呀， 無眼淚又死滴都滴唔出 又死唔郁
出名green tea bitch , odi 都真過佢 雖然odi哩次柒咗

利申 本身識佢地

係咪NY

我果時記得佢講過
「如果細貓攞唔到冠軍嘅話就喊三聲wo」

琴晚d評判感覺正常好多

第一季好睇d喎

其實我覺得鍾舒漫係跳方面都有資格呀 見d人係咁話佢係參賽者

如果齋講viu cut出嚟嗰啲片
我唔係好覺得閪女人講嘅嘢有啲咩建設性
話咩調一調位 又冇實際原因點解要調 又唔堅持
泰撚唔聽好正常
跳咗舞咁多年 都冇啲牙力去據理力爭 反而去到老細面前先講
有啲扮嘢
當然泰撚可以做好啲尊重下隊員意見

覺得佢撚造作

好撚*

咁佢又真係符合資格嘅半紅不黑
同英皇又完約

睇完完整版
其實舞真係跳得唔差 個造型同概念其實係有得發揮
但成個表演太平 d人又唔係好專心一盤散沙咁令到觀眾睇完心諗jm9個節奏又唔順暢
老實講真係會拎星1 2去比較 唔係偏心都唔係想針對星3 但個質素真係比下去
大佬你地已經係出左道 觀眾對你地要求高真係好正常
是問你地所謂出左道既質素竟然咁樣比人比下去醜唔醜

➗了小儀

以ANTM standard
怨婦兄呢啲係必入
唔係點樣好似而家咁搞Drama

怨婦兄 慘成condom

有梁祖堯成件事唔同
佢真係全能 講表演 佢直頭講到個point
阿澤開show都有搵佢幫手

羊0 突登染紅頭表明自己 愛國紅底？

Season 冇乜靚人冇乜唱得

如果2唔係有鏡仔逗住 分分鐘啲表演都唔知變咩屎樣

星2大部分舞肥仔都好似有幫手？

咁又唔一定既有d參賽者都唔差

b4都係得呀jer喳麻

咪得b3同b4囉
其他組好多時候真係做乜鳩

b4個個都夾得好
e仔編曲 田寫和音 mc june jer唱
絕對唔係一個人嘅功勞

粉紅毛係candy ng
睇佢個勢 九成好快out

真，參加得比賽
就預咗會foul人
可能真係無預過要自己投票
但真係要個個都喊到咁?
喊到咁嚴重真係over咗

其實最保險做法係唔要呢個鏡頭
好無聊咁講投邊個
咁就唔會cut你入鏡，唔駛over acting

發覺呢個POST每晚節目一開
就一堆假膠波台狗入黎帶風向踩人試圖控制輿論
呢啲兒登寄生蟲幾時死

本身都幾中意buber同kiki, 但尋晚一喊立即扣哂分
睇到我眼都反埋, 女人郁D就喊都唔係最頂唔順
最憎D人偽善撚上身, 果然係APA出身

定佢地喊係預左自己個組會輸緊

怨婦弟 同 星座撚條菜 一定係互投架喇
好想佢即場讀投票

真
教主星2 carry全隊B1
如果唔係廢契芝娃娃冇可能入到十強囉
仲有連抖音東坡耶都唔嫌棄
性格真係天使咁但一上台跳舞就好型
我愛AnsonLo

心理學，就好似日本小學生養豬，最後要食左佢咁

同組員相處一段時間有感情
好似要出賣背叛人咁
激發起人性的弱點

而家睇個show就好似睇緊心理學

覺得今屆都應該係是非花生大過表演本身
尋晚嗰集睇到好煩厭
未見到佢哋點樣熱血練item就要睇佢哋喊苦喊忽
之後A組又係喊同鬧交
同投票嗰節想表達大家attchment好深嗰樣嘢完全相反

Buber ig自嘲自己係發水青蛙🐸
又真係幾似

補圖

講到絕對唔會打工 入咗之後咪幫viu tv打工

吓？AK分化？

仲有想講Alina篤灰真係好閪
一齊做嘢最驚遇到呢啲人
內心公主要扮女皇
但係又lead唔到其他人
口是心非心理質素又差
呢啲bitch真係好難攪
同泰撚斯兩個各打50大板一齊foul啦

Foul 羊0先 thx

分化最強，報都登埋啦

我睇法真係同在座各位完全唔同
我好欣賞泰倫斯 對表演有執著對不公會出聲
鬼唔知乖乖地謙虛扮柒最多人中意咩
但我就最憎偽君子
本身有料有台風又有經驗 自信地表達自己有態我非常respect

出聲都有好多種方法。唔係唔啱，只係態度可以謙虛一點

3個一齊foul

依個真
啱啱翻睇咗幾次
泰撚好明顯係想成件事好
佢問返閪女人點解咁改嗰陣都唔覺佢有幾自我中心
明明就好冷靜 態度好好咁討論返大家意見
係個閪女人講兩句又縮返入老母個閪度
咁撚大個人 跳舞係自己專業都唔講唔表達 都CLS
最撚衰係最尾出到嚟成個表演重心都放咗落你個八婆度
結果又壓唔到場 跳到小學生咁
我撐泰撚

我支持 怨婦弟 玩多幾輪團戰

其實尋晚要寫foul邊個果陣個個喊到死老豆咁
有d誇張 觀眾睇到好尷尬
用左成節黎睇佢地點（扮）情緒崩潰
覺得Ekids Alan 講得好岩 現實世界係咁架啦
同埋呢個係比賽黎架喎 冠軍得一個
你咁唔捨得到時咪讓個冠軍比人囉
重點係寫完又唔係一定輸
真係輸要foul人果陣先喊都唔遲啦

合作最撚憎唔執著表達己見缺乏溝通嘅人
有心病就唔撚好講合作講團隊講team work
有咩咪攤出黎講三口六面拆掂佢
如果因為想避免紛爭而選擇唔出聲
夾硬RUN件事出黎的話 結果一定唔理想重連累埋隊友
唔好意思你唔係一個專業嘅表演者 同時你都冇尊重過場表演

右雨係邊個條女??
搵唔到source

Viu咁搞
唔撚該要公開記名投票結果
唔好撚我地

喺viu新Post見有人話kiki係藍，過去一年0反，屋企有民賤聯，等FC

lm

見大家睇造星傾得咁開心，終於忍唔住開account！好想今晚同各位瘋狂討論

啱啱先睇到odi同卡文又一組仲要有班長

Anson Kong

如果怨婦兄入咗
佢會：我質疑alina佢個動機，點解要同花蛆告狀

我仲以為佢單身

咪😊個ex 囉
唔知又求在花蛆幾耐

好憎怨婦兄弟

怨婦弟係咪泰倫斯？

見到今日好多人輕描淡寫 甚至唔提泰撚唔好既地方
屈鳩人冇比意見 其實得啖笑 仲有人讚真小人
屌鳩公司高層 明明圍內檢討 又話要槍口對外
不過我同意兩個都收皮 根本兩個都有錯
但閪女人有say sorry 泰撚乜都冇 哂撚氣

係

真係好撚似胡鴻鈞

啱呀
我覺得兩個都想件事好
但兩個溝通都有問題
但如果呢樣嘢有成長其實係可以繼續玩落去

我同意兩個都要收皮
但唔想佢地咁快收皮住
可以玩多一兩輪

但怨兄幾靚仔。。。

同埋怨兄一定會第一個彈起身投票
：「我覺得xxx根本無資格企喺呢個舞台上，flat哂又甩beat 佢入圍一刻我已經好質疑！」
永遠懷念 怨婦兄

有人po左 佢IG貼文
至於家人 太弱因素，略了

唔撚係掛

今日大家記住要參加 萬千嬲嬲賀台慶

其實幾想怨婦兄入
好似好過怨婦弟

隻眼有少少少少似李東旭

怨婦弟只係夠料幫怨婦兄揸咪
而怨婦弟已經咁出色搞事

你話如果怨婦兄入會點？級數係怨弟十倍
即係戶愚呂弟咁

我係做sales 佢咁講我諗我用做sales既努力幾年應該可以參加造星

比卡係咪冇錢驗眼

人地都未削骨還父

我撐你

對住一個岩岩係導師面前督完灰既人
點樣態度好啲
不如你教下我
同埋對住啲咁廢既意見 咩屌屌位
真心聽唔到 無視好正常

屌 搞到我諗起第一屆果個OT

OT好撚樣衰

係囉！佢淨係係咁話我有講呀，我有講呀！咁你睇到有問題有冇比到咩實質嘅提議或者改良先？係咪你講完一句 ，就要人哋改，改到你滿意？你估人哋排隻舞出易㗎？而家你哋係同team 唔係要人交功課比你喎

me睇靚仔既眼光好好

佢一串人口不對心
就會打😊emoji

下 都唔係淨係嗰個位啦，佢由頭到尾態度都有問題喎
同埋又係佢自己叫人畀意見，咁無論人哋意見廢定好都要聽同討論架啦，廢意見就可以ignore咁叫民主
利申覺得成組除咗JD都可以foul

不如上去重温多次啦
第一 其實閪女人最初唔係主動督灰 係二汶問 之後佢講返出黎
跟住泰撚話佢feel到 話冇人比過意見
第二 閪女人唔止話要調位啦 仲有意見 有剪左一兩秒 例如有幕睇住條片 有幕佢有指住某個位 但冇播聲
第三 泰撚老吹冇人講過意見 之後比人踢爆左就話要通宵乜乜柒柒
咪撚洗底啦

真心個樣好似死人
劉海好核突

真係覺得自己嘅意見係咁有用或者幫到個表演嘅
屌你唔識叫啲組員跟你嘅意見跳一次睇吓個效果先嘅咩
講幾句就話自己提出左意見
去到見花姐就喺度喊扮弱者
好嘔心

下 除咗唯一失誤嗰個都可以foul?

呢個真

一定好好睇

閪女人自己冇執著個問題 人哋講兩句就唔堅持落去
泰撚日日都要編舞冇印象講過有幾出奇呀
好明顯泰撚對場表演上心投入好撚多

多謝解答冇追開佢動態唔清楚

星座L咁耐都洗唔白 佢條女真係佔幾大「功勞」

李東旭咁靚仔 怨兄竟然有少少似佢

都係你提一提我先醒起 唔怪得咁熟口面
怨兄好可惜

由佢一開始就係因為同花蛆私下識就可以出道
再到條女搞啲咁既野
再到佢乜都唔洗做就大撚把job(拍劇又有 綜藝又有
連去台灣都有佢份）同團好多人名氣高過佢都冇野做既情況黎講 佢洗唔到白好正常
仲有睇睇佢ig d followers 基本上都係姜糖黎 都唔明點解咁多job
不如比d job Frankie jeremy依啲冇job既人仲好啦

到而家都睇唔到佢邊方面特別標青

btw第一句係咩意思

上面咪有講閪女人有問題
係睇唔過眼咁多人想幫佢洗底

個人覺得怨婦泰始終太個人主義，冇咩人真係同到佢夾到

點解要喺閪女人同怨婦弟兩個之中
搵一個去撐

冇話幫邊個洗底嘅 都係已是論事姐
閪女人玻璃心係事實
唔係以為下下扮抑鬱都會有人走黎拍你膊頭問你咩事呀
自己有心結唔攤出嚟講想射個波比排舞嗰個
唔係咁架下嘛？

Pony

祖堯上屆明明好nice
今屆咁有火

點解個右雨咁快有得上7:30 viutv節目
仲要俾成段佢講野

點解佢會有特別優待

廣告女王連圍都入唔到

Viu開女團一定hold 個位比阿嫂
同公司方便好多

笑到仆街

MK

係囉 我都記得佢上次好nice

因為係😊嫂

鳩歌

可能佢係好aggressive, 但應該有良知

我覺得A5組員突出唔到係因為揀錯歌，唔係完全錯在表演者
首歌做表演opening 就得 ，做重點表演就太乏味，唔夠澎湃

睇錯念珠菌

佢唯一negative 就係冇波

真 洋蔥好深刻

咁多次表演都堅持唱廣東話
又carry team a

Timo😍😍😍

對付牙鏈娜呢啲賤種唔可以鬆手

music producer嚟唔識都上wiki search完先出聲啦

徐浩/祖堯係最應該做評判嗰個

小儀先九唔搭八

有冇最新藍絲list update

肛交基

推

btw 又係睇完暴龍哥喊到仆街

manson老婆留名

今日會唔會又喊半集

琴日投票喊晒口呢度又屌扮野
Timo直接屌大家又話佢私怨撚

即場讀投票

今日會唔會播到2個表演呢

35集

d 人係咁 之前打女人又覺得無野

之後會唔會有對決cut 晒呢

開波

今集係咪又嘈交+喊

留名

好想知odi係咪投卡文

想睇打交呀！

睇完暖男爸爸要心情過黎

直入10強

無怨婦兄
難d

嗰個JD真係好似橡膠公仔

琴日淨係表演左一組？

B2

覺得鄭中基做得好好

轉心情

呢組又唔播是非

Yesss

聽到好煩 首歌 幾時轉主題曲

未睇先屌9班長垃圾

班長

odi 班長收皮啦

屌！一嚟就Odiu條八婆！

炮灰組

錯po啊

喊完又係時候狙擊Odiu了

嬲，唔撚播是非

呢個比賽集齊咗幾多個version嘅胡鴻鈞

垃圾大雜燴

Odi carry全隊吧

佢地完全唔和諧

喊住轉場

odiu不了

Odiu vs Carmen

呢組foul得

卡文好慘

嘩屌 班長柒到

成組都係垃圾

呢組快D收皮

班長真係好柒

屌你老母 大陸仔食你老母啲白帶啦
你老母生性病惹埋比你

唔係 timo嗰個可以再睇定啲先嘅

班長走啦

仲有班長

Odi走啦

屌偽毒可恥

CY 不如改個花名叫阿呆呀

邊度和諧呀

carmen握手避左odi

想睇八婆嘈交姐

班長憑咩笑人呀

班長好L醜

mean撚到

Odiu不了

成組執柒佢啦

陳同佳

佳仔跳舞

CY 同Vincent 邊忽星

我都覺
聽日就大結局啦 好唔捨得

班長塊面成個復活島人面像咁

如果今集foul Odiu就好了

班長都odiu一齊走啦

班長收皮未

成組byebye

好憎CY呢種扮撚哂野

都係去台灣算啦

唔介意俾班長odi留多陣
大陸狗楊甯可唔可即刻走

呢組好笑呀

Odiu + 班長都不了

班長真係好樣衰

卡文

我係卡文嘅話壓力一定爆煲

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (48) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

Odiu

將啲垃圾掃埋去同一組

一撚定要

下一套係排球！！

頭落地

Odi真係好撚樣衰 跳舞好似高治跳機械人舞咁

成組垃圾放埋一齊

cy偷偷摸人腳

哩隊砲灰隊?

班長同卡文

相處得非常融洽 冇嗌交睇

Yes

有得睇我個Jer B

一定好臭

我去咗 donki ?

做乜9

卡文逼人聞西

卡文性格好正，我鐘意！

odi好唔得
一拍埋卡文度完全唔夠watt